呢個時候啲環保撚見到咁多即棄口罩會有咩感受？

啲口罩用完即棄好唔環保
之前我因為衛生問題想拎支飲管都唔比
而家唔單止飲管要獨立包裝
就連啲即棄消毒酒精紙都用多咗
環保撚呢一刻有咩感受？
我仲好記得之前有次落雨行商場
個管理員已經叫人用遮袋入好啲遮唔好比啲雨水整濕地下避免跣親人
但係有條環保撚仲話人哋唔環保點點點
大佬呀 你把遮啲雨水倒流番落地下到時跣親人除時命都冇
喺環保 安全 同衛生都唔識點平衡就學人講環保
其實最偽善同自私中意強加自己諗法落人哋度就係呢啲環保撚

搶埋一份

二手口罩

其實環保撚最後目的係環保屌+環保吹

樓主唔環保最撚自私
真正環保 珍惜資源係應洗則洗
樓主智慧未開化？

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

蒸返佢重用

命仔面前 環保含撚

如果有海龜被口罩焗死咗

有個口罩係個肚到震撼啲

我舉嘅例有邊一樣唔係應洗則洗？
我幾時有講過唔洗珍惜資源？
講兩句就咁小氣
唔通你就係強加自己諗法落人身上嘅道德高地環保撚

執嚟（賣比人）重用

你說穿了

用不銹鋼口罩

how dare you

我地環保人就係上武漢華南海鮮市場

見到d蝙蝠比人困住,好慘冇人性

去救佢地,同佢地咀對咀 we are the world

返到香港先知有武漢肺炎

點可以浪費口罩

膠黎嫁,知唔知幾多年先分解到

所以我地由羅湖行到柴灣去宣傳呢個信息

唔好用口罩 救救地球

兩盒thx

真*環保人士而家最開心
無咩人類活動，污染少幾多
人類以外的世界幾美好

出廢文狙擊環保撚洗走有用post 戇鳩仔

好怨毒

How dare you
有冇出嚟譴責？

環保撚都係因為佢老豆老母當年環保先有佢出現啫

遲早買條石斑
劏開發現裡面有口罩碎片
然後會驚條魚有病毒

拎隻海龜掟鳩你

平時諸多事實既搞走塑都靜左